有冇cctai手足有預感做到狀元？

小妹準備讀hku space

下年先考

咁叻女讀太空系有前途 記得要加油

準備入讀含大

又分化
拉😂

推到人地出去坐監考dse

絲打想上太空

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

佢想去吊奶星

大把狀元啦
時事台咁多傳染病學家

父親代出：囝囝舊年九月衰左還柙緊考唔到